跳樓都冇用了。。

話說我將成副身家落注左
因為上一場冇跟到
諗住翻身啦
點撚知比假料
還我血汗錢
今次冇了
跳樓都冇用
冇錢開飯